今日出去諗住買logitech g pro wireless

點知間間都話全港停貨 叫我唔洗再搵
再問落去就話原本4月中番貨
係咪真係咁多人買？

會double click
垃圾

好過razer個隻， 左右click落去都有好似n年冇噴wd40嘅門聲出黎， 買左用3日拎去換， 第二隻都係咁撚樣

我個隻都係，屌

隻野都出左近兩年
係咪準備出第二代呀

屌，我又係，上次已經去代理換左一隻。宜家呢隻又feel到就黎壞

我Basilisk ulti完全無問題喎, G703反而試過兩個月double-click

Logitech 垃圾黎
買左實後悔

我都想買wireless keyboard
有冇d非電競mechanical keyboard推介

隻g304 時不時會lag住2 3秒郁唔到

我隻g pro 仲好撚好用
上面咁多問題嘅

Leopold, 要無線搵Filco

點解唔買703 明明同GPRO 接近一樣

我都因為double click換過一個。第二隻都短暫出現過問題，第二日又好翻，之後upgrade firmware就冇再試過。 見reddit討論係design問題，乾燥天氣摩擦多有靜電集聚，而無線mouse又冇得接地。
不過個shape+weight+wireless真係FPS神器。

我原本都係咁
換咗g903之後發現有同樣問題
掹晒啲usb hub 其他device 就無事

我句wireless keyboard都有時係咁 但冇g304咁密 要重新開機先正常返 返而以前用既幾十蚊logitech又係wireless都冇事

千幾蚊都賣斷市
利緊，用緊

屋企用緊2隻 希望之後冇事

用緊zowie

今日問2000fun仲係冇貨

早排係2000fun買左
開心使用中

唔好話千幾蚊既滑鼠, 連幾千蚊既gaming mon都斷貨啦

其實用大陸製Omron既mouse打機用真係得1~2年貨仔
咩牌子都一樣
我用過既mouse
係得隻Ducky Secret因為用日製Omron
15年用到而家仲狀態良好
又因為用PBT殼
用到而家都唔會油立立
同新既一樣

可惜已經停左產